媽咪麵 vs 童星點心麵

邊隻正啲？？
媽咪麵
童星點心麵

食媽咪麵多.....

暫時好似媽咪麵受歡迎好多

媽咪麵係唔係made in hk??

睇吓最後邊隻麵win

你係咪好無聊

童星炒麵味世界級

福字雞汁伊麵最正

調查吓ja

馬來西亞

未食過 可以就咁食？

兩樣由細到大都唔鍾意食

不過童星點心麵出咗超多唔同味
有抄蟹味 冬陰功味 等等

有冇老餅食過A麵

我都老 但未聽過

媽咪味精粉

不過媽咪麵個包粉確實屈機
最後個幾啖超咸超正

童星好食但貴 媽咪先係經典 我個時童星3.5 媽咪2

係 真係小朋友恩物
以家都算平

一定係媽咪麵

老母麵有得輸咩
btw點心麵狗都踢開 陣味臭嫁喎

兩樣都會食
不過媽咪麵有啲咸

食緊媽咪麵

點會臭阿...

咸至係佢精華

有無人試過煮熟黎食？

你不如試吓財經台開多次睇吓有咩分別

媽咪麵會比人負皮？

細個試過

財經台人人都愛媽咪麵

福字麵

最後應該都係媽咪麵勝出

大dodo

無印個隻都幾好食

童星
媽咪麵偏咸

四州紫菜麵先至係經典細個成日買嚟食

以前係偷食福麵 無錢買媽咪麵

去財經台問

媽咪面太鹹

咁慘

其實兩隻麵唔同食感 擺埋一齊比較又怪怪地

童星啦一定 媽咪麵會否太多味精

媽咪麵屌打

細個試過用老母麵包粉沖熱水當湯飲

我都好記得2蚊包
有時1蚊

童星點心麵炒麵味

老母麵食到尾會好撚咸
投咗童星

媽咪麵好鹹

藍毛毛大勝

媽咪麵

姐姐麵

福面

財經台媽咪麵一拍就變童星點心麵

童星無得輸！

衣家隻媽咪麵好似冇以為咁好食

童星好撚貴

細個勁多人食四洲紫菜麵

味道: 童星
回憶: 媽咪麵

以為童心點星麵係會員

藍毛毛

暴力救市

媽咪麵 如果 唔整碎哂 再落半包粉 就岩岩好

兩隻都好食

好難揀
但媽咪麵佔咗童年嘅大半
所以係媽咪麵

點解 你講野 一舊舊 我 睇得 好唔自然

我投福字伊麵
要舊板
包味粉仲係用透明紅字袋仔果隻
新果隻唔好食

唔同級數
媽咪麵 贏十條街

太鹹 童星

有無人覺得媽咪麵比以前硬左好多?
最近買左幾包黎食 已經覺得無咁好食lu

你口臭

童星闊條面
一食會停唔到 之前seven做十蚊三包 即刻大手入貨

媽咪麵
但太鹹 次次食完都飲勁多水
但又想hi曬d粉黎食

小學必備：老母麵

媽咪麵底嗰啲咸到仆街

媽咪麵而家係美國都會叫朋友寄俾我食。

無印比較難食

次次小學一到小息就有人拎包媽咪麵出黎happy share
唔知點解永遠都係人地個包好食d

麵仔最正

媽咪麵係友誼嘅象徵

股票個個就不了

媽咪麵最後個啖神來之筆
換腎既極致

媽咪麵太鹹，童星鹹香味啱啱好，仲有made in Japan 加成

負皮ed

陰毛毛

有無人食過姐姐麵 突然好想食 搵唔返了
btw 媽咪麵

姐姐麵真係未聽過

印尼撈麵屌打曬佢地啦
都係童年 講起都想煮番個

食媽媽麵食到肚瀉

老母麵

日清整死咗

兩隻都好鍾意

以前買過一包，完勝媽咪麵，但係之後間打冇賣

有

童星方便啲

唔知日本人有無食過媽咪麵呢

食到最後拎手指撩哂啲鹽出嚟㗎嘛

完勝媽咪麵

童星炒麵味

啲酸味好開胃

你地食媽咪麵之前會唔會整碎個麵先
定成塊麵餅咬

有隻bb版，之前好似2蚊一包，支付寶之前搞送1.8，變相2毫子一包，我掃咗幾箱

媽咪麵識食一定係食包味精

童星闊麵

童星點心麵炒麵味 真係正好多
即開即食係咁倒入口
媽咪麵仲要自己搖麻9煩

唔知如果個時學校有賣童星點心麵
個結果會唔會轉呢

童星宜家好似轉左台灣製造

暴力麵

係！？

以前小學同學會買玩媽咪麵拎去喂雀，留翻包粉自己啪

就咁食包粉咁顛

仲要圍爐幾包一齊黎，好似 shot 酒咁

幾廿歲人，已經唔敢買媽咪麵，驚比人笑

駛鬼理人點睇咩

媽咪麵一餅咁賣，童星麵碎上
感覺上媽咪麵份量多D
仲有班味精粉先正，shake shake薯條都係抄媽咪麵咋

平平地食福字麵都有媽咪麵感覺

老母麵細個$1.5包，宜家貴撚到

點心麵相對貴好多

兩隻都好鐘意

驚閪咩。男人老狗，鐘意點無人有資格評論。
魚仔餅我都照買。好食吖嘛，吹呀？

話明即食麵就梗係即刻食

未見過 乜野黎